幾年前youtube上d狗咬人既片，幾多年後會消失？

我覺得一兩年後就會無哂

有得睇好睇